牙冰係人哋女朋友

成日睇小厲害都有人講
其實阿冰係咪真係有男朋友

之前係街撞過

有集係去日本出席婚禮
好似叫做一日冰

出埋佢男朋友個樣喎

去日本果陣咪出個樣
普通人唔算靚仔
靚既一早POST左IG 相

屌
好撚似樣
依家一睇到佢D片都諗起大軍

真愛，冇話靚唔靚嘅
女神幸福就得啦

搵完呢張圖都笑咗

應該靚仔過9成連登仔

好高

唔差呀

唔係話散咗喇咩